[概念圖]尖沙咀賣藝日本仔Wally

是咁的，大半年前
已見到佢係尖沙咀碼頭，彈結他唱日文歌

概念圖

然後大半年過去
依然係同一個位置、同一件衫、同一首歌⋯

唔同嘅係
依家連係旺角都見到佢
依然係同一個位置、同一件衫、同一首歌⋯

有無巴絲同佢傾過，到底佢知唔知

依家去大阪環球影城
買唔買express pass好

抄整moon潮文都比啲誠意啦

無抄

假日必買
平日唔買就預全日排隊先玩得哂

唔買，都唔多野玩

去左荃灣

荃灣邊度有得賣藝
諗唔到有咩位，海濱？

卓悅

係咪分身
通常下午旺角，夜尖沙咀
仲唧到時間去荃灣
WALLY軍團

有個早啲入場嘅卷（好平） 唔知早10定15分鐘入
一入到去就狗衝去你最想玩個隻game，多數都係跑去哈利波特 好多人一齊跑
然後你玩完第1隻game就可以食住個勢衝去第2想玩嘅game（呢個時候普通票嘅人仲排緊哈利波特） 咁樣比平時排快好多
到你玩完第2隻game之後就會開始回復普通票嘅狀態 玩咩game都要排好耐
咁呢個時候就可以慢慢周圍行下 飲下butterbeer

即係邊到

甜品街果頭

正評俾巴打